麻煩律師會會長 彭韻僖 解釋下 「一帶一路律師會」 係咩公司

原來2019年成立咗一間公司叫「一帶一路律師會」

公司註冊處資料:
公司編號： 2827968
公司名稱： Law Society of One Belt One Road Limited (一帶一路律師會有限公司)
公司類別： 擔保有限公司
成立日期： 2019年5月14日
公司現況： 仍註冊

麻煩律師會會長 彭韻僖 解釋下呢間咩公司黎ok?

推

一帶一路律師會 主席
蘇文傑教授

呢條友又乜水黎?

又有限公司, 又公會？

524

留個名

小心佢話樓主破壞法治

香港蘇文傑大學教授？

我就睇唔明點解個主席唔係 彭韻僖 / 其他律師會委員做了
唔同蘇文傑係未來ge律師會會長?

今日佢真係出咗嚟講野
不過係講：香港係法治社會，暴力係解決唔到問題
今時今日仲講緊呢啲說話，真有趣

暴力係解決唔到問題
但黑警係想用暴力解決問題

佢仲話香港係法治社會

聽到之後真係笑出聲
之前咁多人投訴被捕後被虐打，又唔見佢出嚟講香港係法治社會，唔應該行私刑